呢到拉左個醫生，個頭又要靠醫生？

今日有個將軍澳醫院嘅醫生俾啲popo㩒左落地下

個頭觀塘又有popo俾人割頸放血 要送院治療

唔知會唔會有醫療事故嘅發生呢

實有藍醫

要抽囉 抽中深黃就